去台灣殺人果個大粒墨出返黎估計都會出書

日本電影"我就是殺人犯"劇情係香港超展開